#「MyTest」について

<a href="https://mytest-learn-0to1.herokuapp.com/">https://mytest-learn-0to1.herokuapp.com/</a>


##説明
このWebアプリケーションは、オンライン上で選択式のテストを作成し、他の人がそのテストを受講できるようにするためのものです。

主に、以下のような機能を備えています。


*・各テストには、好きな数だけ問題を設定できます。
*・各設問には、好きな数だけ選択肢を用意できます。
*・テストを受講すると、自動で採点されます。
*・テストを、タイトルや分類から検索することができます。
*・テストを作成したり受講するには、ユーザー登録が必要になります。


「お試しでログイン」ボタンより、ゲストユーザーとして各種機能をお試しいただけます。

##開発環境
*・AWS(Cloud9, S3)
*・Ruby on Rails
  (Ruby 2.6.3)
  (Rails 5.1.6)
*・postgreSQL
*・Bootstrap
*・Rspec
*・Heroku
